其實點解你要咁做？

點解？點解要係我工作最低潮黎搞鳩我？又俾曬signal我咁樣 仲以為會有個人係低潮幫下我 支持下我 我返工幾忙都抽時間出黎覆你 你一野唔覆就唔覆 已讀就已讀 咁樣玩鳩我？

巴打支持住，有咩唔開心嘅搵frd傾傾又或者搵巴絲傾傾，唔好咁在意感情問題，咁只會令自己更唔開心

就支持唔住 雙重打擊

係咪驚阻住你做嘢咋

唔係 佢之前唔係咁 我唔知 唔想知